逆時間既人同順時間既人打交，仲有沒自由意志

既然一切成定局，咁對面既時候既思考係點

順應天命